ps4 assetto corsa 94蚊 full game 有圖

咁抵? 我想買，之後買軚盤玩

有無伏

咁抵就買咗佢自己試啦

我有啲擔心唔係 full game 或者再買其他野先玩到

聽講係最正 Racing game

用手掣好難玩 冇得remap d button

諗住買 g29

有budget買thrustmaster 或者fanatec 啦

貴成倍, Amazon uk g29 賣緊 179 pounds

ac 應該有得玩棍? 聽講 gt sport 無棍玩

考慮到價錢，都唔會買g29

試玩版黎

full game 已經買左

師兄仲有無玩？